{
  "Communications for what you're building": "您正在构建的内容的通信",
  "Authenticate with the Contiguity API using a revocable key. Create one at console.contiguity.com/dashboard/tokens": "使用可撤销的密钥通过 API 进行身份验证。在 console.boundity.com/dashboard/tokens 创建",
  "Send SMS/MMS": "发送短信/彩信",
  "Send iMessage": "发送 iMessage",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Send a text message": "发送文本消息",
  "Send an iMessage": "发送 iMessage",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "To": "收件人",
  "From": "来自",
  "Message": "留言",
  "Attachments": "附件",
  "SMS/RCS Fallback": "SMS/RCS Fallback",
  "When to fallback": "何时后退",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Recipient phone number in E.164 format": "E.164格式的收件人电话号码",
  "Your leased phone number": "您租用的电话号码",
  "Text message content": "文本消息内容",
  "File URLs (max 3, 5MB total, HTTPS required)": "文件 URLs (最大 3, 5MB 总额，需要 HTTPS )",
  "Your leased iMessage number.": "您租赁的 iMessage 号码。",
  "iMessage content": "iMessage 内容",
  "Fallback to SMS/RCS when iMessage fails or unsupported": "iMessage 失败或不支持时返回SMS/RCS",
  "Conditions that trigger SMS/RCS fallback": "触发短信/RCS回退的条件",
  "File URLs (max 10, 50MB total, HTTPS required)": "文件 URLs (最大 10, 50MB 总额, 需要 HTTPS )",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}